今日搭車發現我前面既女仔好有仙氣

可惜我沒勇氣行前多一步

死毒撚做乜偷影我

今日著白衫先有仙氣

唔係著白衫，不了

中國人黎

飛機場

男人黎架？

行多一步你就比人拉咗啦

對波細到咁，不了

我條女黎
架林保拎左去例驗佢今日先被迫坐巴士

做乜偷拍我？

真係你

唉 不要再說了

好靚

真係好靚 真人仲靚

冇波

係

認真, 識佢

唔係掛

尼姑

只差在有無膽

點識架你

搭車識

無波 不了

咁勁 溝到未

不要暗戀⋯⋯

沒有 只是我恨自己沒行多一步 真係好有仙氣

屌 識

佢有男朋友

都估到

你又識

佢男朋友係咪好靚仔

我知，講野好低b 個個呀麻

佢講野好低B？

好普通

你阻止左一件性侵事件
應該開心至係

得1架？廢嘅

寧波人不了

開頭明明連登叫人著黑衫

你思想咁污糟架

天氣熱嘛

我都有三架 只係我鐘意坐巴士

有仙氣又點 你都溝撚唔到 屌你返去睇女屙尿啦 原來偷影人地好威

柒頭一個 但係讀Imperial又有米

葡萄

不要暗戀

沒有

呢D日子仲有心情影女

條女心諗 大獲了 有毒撚

讀imperial既痴漢，屌

出去遊行途中遇上了

Imperial

是葡萄的

FOCUS啦屌你

做乜影我條女?

咩阿 佢係我條女

得一部車就唔好拎出黎講

講咁耐都仲未有ig

等緊人擺上黎

咁佢唔肯坐GTR我可以點

你有勇氣行多步又會點

成班on9仔
馬灣唔俾入私家車㗎
乜撚嘢林寶GTR

private 咗

無白衫 臭咖！

橫掂都9up你真心做乜9

橫掂都9up你真心做乜9

上面回錯

有佢ig既幫手Cap相啦屌

我好希望你唔好搞我女朋友

唔想比你j我條女